Instructions TP:

Flèches directionnelles = les fleches font bouger la voiture et le conducteur de la voiture, lancent un son de formule 1 (donc monter le son)

Lettres A et D = font tourner la voiture sur l'axe Y

Touche Espace = Bruit de klaxon

Passage de la souris sur la statue en or = elle bouge dans tous les sens

Note = cliquer sur la page fait bouger la caméra en même temps que la voiture et je ne sais pas d'où cela provient